今日起美少女戰士於官方youtube重播

90年代版本
美少女戰士、美少女戰士R及美少女戰士S，今日開始每星期放10集，而家有得睇

但都係TVB 配音比較親切

黃麗芳把聲，我由細J到大

J2 重播完第4輯就停左

大個睇返starlight真係覺得係5輯入面最差
星野光超搶戲不了
內部外部拖油瓶同豆釘兔全部淪為condom

STAR 戰鬥場面好少
但劇情黎講SS 比較悶

SS文戲黎... 同埋應該係咁多輯入面最多感動位既一輯
Eg三重奏成功變成人
老母救豆釘兔end game
甚至閒角都有夢想而最終都實現到

不過三重奏睇鏡嗰下very very色情

細個睇好「監介」
D女仔出完塊鏡 面紅紅又叫

牙兔同美奈子既setting擺明係特登添啦
一個比小丑睇
一個比人起雙飛

睇唔到既?

VPN

今朝都冇鎖區仲睇到
而家就真係睇唔到
開左vpn都係睇唔到

東映

Sailor moon 美少女戰士 R 粵語版 EP 01-10